笑撚死， 成身債為左上車買香港垃圾樓既業主， 而家諗緊咩？

之前仲笑人冇資格移民， 而家有本BNO 就可以去英國住大屋

借銀行買
炒高佢

我2011 夠首期，到而家可以full pay 兩房市區單位，都打動唔到我香港買樓。

嚟緊諗住買起碼兩間semi detached house 响zone 4-5

恭喜晒大灣區香港市業主， 生生世世，世世代代做中國人

10萬麥生你好

以前你買落係咁升，當然叻，18 年先買，無乜再升，要住o既都無計。但你反送中後走去買，又話攬炒，又話自己黃，真係幫唔落

我就準備去做英國人啦，你地慢慢供樓啦

賣樓走人囉，咩事姐

17後買都坐緊

黃絲而家炒樓

同李華明 岩岩又入豪宅一樣

同意樓市gogogo

但而家go 真係幾博

我聞到樓市炒燶左既味道

馬後炮
如果2011 買咗而家放就住好一兩倍

我認柒咗

邊個接

唔好咁
好多人都一樣
2011 年買唔起
我係廢物

恭喜晒大灣區業主們又贏， 樓市gogogo

唔接咪收租比租租供養我囉

移民都仲租樓住？

你呢句最撚好笑，無人接

如果 10年前買 升又升左一半 供又供左一半

只係近年畢業果代人受影響

早幾個月借爆買樓果班人咪好撚囂張既， 恭喜佢地做到大灣區業主， 負責4-500萬

固定對白：
見樓價回落低位 見平咪買囉 對個市有信心

真係又平又有信心

2018後買樓嘅先會輸
啲樓跌極都有限。

邊有回落呀？ ccl 升丫， 死廢淡

兒登恐懼L 買完樓成個人精神晒

真係跌 你先沖出嚟啦
過多排 最後咩事都無又7過

跌唔跌關我撚事咩， 而家你地慢慢供果幾百萬囉

你地成日笑果班廢淡租租就去晒做英國人， 你就做中國人， 都係唔知邊個笑邊個

仲有樓要供架， 聽日準時返工

買樓同移民其實冇衝突
前題係外國搵得番同香港差唔多既人工

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

唔供樓既就唔洗返工咩……
我無樓都無打算走去英國，對住啲鬼佬你估好過癮?

大把藍絲接啦

等走唔到既藍屍供養我

黃都會接，唔好以為真係得藍黃
藍買樓黃唔會
大把黃人都會買樓

有樓唔可以移民？
放租比租租唔得

又係你隻傻淡

英國係你最後買樓希望

深潛完一排，依家精神爽利

買間一房自住可以了，成家其他人都去英國

剛需要流向大英帝國了

連登仔發夢以為過到去，唔洗做有大屋住，有鬼妹屌

國安立法後，中國和香港已經再無分別，內地人亦唔會再走資或想移民到香港，一年內樓市實狂瀉，頭半年可能仲會無乜升跌，因內地會短暫托市，制造立法後沒有影響假象

屋企之前從來無提我會首期，呢兩個禮拜又突然日日講，唔怪得

所以唔會冇人接，大把人會接受係呢種情況下係香港生活

直頭夠錢full pay 英國樓。
不過有d 人就揸住緊層負債幾球既香港市劏房

結果去到英國又做廢淡

佢真係會過去先算啦

咁好心提班傻仔無用嫁
佢地當你廢up

供幾年放左佢, 拎住幾球去UK不知幾爽
你先係傻仔

你小擔心我， 擔心下自己層樓仲有派供好過

得10萬quota喺英國乞食？

好呀 祝你一路好走

如果幾年後你仲吐到現， 轉得走d 錢再講

專心做支那閪.我去做英國人88

係呀 樓價唔會跌架
樓價仲硬淨過上帝

乞食都比負債好既， 差緊銀行幾多錢呀大業主？

自住驚閪

遲啲就係支那閪

麥生買完機票就去到英國一個月用晒啲credit 未呢
仆街見得多但係佢呢種又黑心又戇鳩真係極致

支持佢strong hold 慢慢留係大灣區做供供
仔女做支那人， 幾happy

買完機票已經冇十分一credit

原來你冇樓

支那閪幾多錢都係黨.間屋或者遲啲比埋黨

支那人你好
我過去乞食都起碼係個自由既人。
教你d 仔女要堅持擁護共產黨呀， 唔係坐10年架

自由？你只係一個冇撚用嘅機會主義傻閪

黑狗及藍絲及大陸狗

各位巴打相信睇呢個POST之前肯定聽過國安法
亦都有心理準備 (預左) 國安法會一定通過 (起碼我自己係)

所以入得市就預左會有呢樣野
我並無因為話今日生效左就即刻好驚慌惶恐失措

有D師兄主要既理據係美國會真制裁/ 英國真幫手/ 其他國家幫手聲討
純粹建議大家客觀少少角度出發
美國係國際外交方面, 唔係淨係睇香港一個地方, 更加煩憂到佢既/ 影響到佢既墨西哥/ E朗/ 中國/ 北韓, 又要睇住歐盟, 中東石油佬
好多時係自己個眼光/ 思維出發, 如果覺得美國今次黎真 (大家發聲啊, 咩solomon啊, twitter啊), 放大左自己既"以為", 其實現實未必係咁

再講大陸, 大陸一直以來都係唔輸得, 亦都唔理會外界聲音, 貿易戰一開始話會贏, 之後讓步, 最後屈服, 到依家同你拖, 拖到你要先處理COVID, BLM, 大選, 國內疫情就採取傳統式一言堂我話事措施, 咩都強制性 (社會大眾都覺得合理), 再慢慢搞經濟, 水災經濟果D, 我話大學畢業開始已經聽支爆 (亦都係聽到美國國債再破歷史高位呢D), 印銀紙解決到既野, 就解決左了 (唔止美國, 大陸日本英國, 大部份國家都係咁印)

返返黎香港, 之前回覆已經講到香港人係馬照跑, 舞就跳 (簡單形容, 即係善忘), 社會聲音大, 北水力度加大, 股市升, 政府派多D僱主資助, 1萬蚊, 7500, 減稅等等, 時間長左, 今日既驚恐/ 醒覺, 仲會唔會係度?

總結
出post無唱好/ 為合理自己買樓而打咁大樣野, 只係就住自己既認知/ 觀念去同大家交換第一次買樓個過程 (點解會有呢個諗法, 考慮左D咩, 經歷左D咩, 自己點睇住屋個需求), 我無諗住預測/ 估計d咩話比大家知, 影響大家
只係希望作為一個例子比大家參考, 再藉回覆補充自己各樣既觀點, 睇法, 同大家理性交流, 我係對香港有歸屬感, 所以從來無諗過移民, 我都係對高登連登有歸屬感, 所以係度同大家分享

最後都係果句, 祝福大家有自己既天地, 心想事成

係囉點解東亞淨係批10萬蚊俾佢

相信好快
中小學大學全部國民教育
由出世已經做一世大陸仔

其實香港買樓真係攞苦黎生攞6球幾野買個窩居仲要你供成世成世人就貢獻咗俾層樓 生活質素大大受影響

支那BB個頭大撚過熊仔頭

你up 乜呀？ 又話買樓日日賺， 你理得我乞唔乞食姐

開放同有冇能力去好似係兩回事黎

樓豬香討層次傻淡思維，失敗者去到那裏都是失敗者

2015-2017 年買可以打過和 2018-2020年買=負資產+租英國屋

慢慢供啦.自住閪

人工低，儲蓄少，工作職位低又無前途，無物業，no stake in the society

層樓又升左， 國安法咩黎架？ 核爆樓市都唔會跌

如果bno個班真係走
支那會唔會搵班人黎托市

又可以炒高埋英國樓

我的確係廢物， 恭喜大灣區業主又贏
買到香港樓好勁丫

留番俾班大陸喱住啦全世界都無咁差既居住質素

其實大家都係擔心10萬蚊Credit麥生
可唔可以係英國stay五年，搵到工已經係神跡
你唔好同我講幫中國人做嘢

去英國可以買地起屋仔，種菜lo

揸緊BC想走幾時走都得，唔洗似你咁做難民

技能又無，專業又無，錢又無，資產都無，現代新四無

Although I live in America but I live in China Town

我係shortage list 既工種， 你唔洗驚我
你今晚計下仲差銀行幾多錢， 吐到幾多錢出黎
仔仔女女唔洗做中國人靠你

樓主快啲走

19年2月買

岩呀， 所以你驚乜柒姐， 供樓啦， 唔供銀行收你樓架啦

樓市gogogoogo,你識鳩咩

利申 唔識 剩係知道係一國一制嘅香港買樓 好撚on鳩
不如去支那買 平又平d 大又大d
反正香港都準備同支那一樣

買得樓收入都高啦你洗擔心 顧掂自己先啦

輸到傻左

唔好on9, d人走都會留層樓係度，加埋北水，唔爆升都偷笑

無人接唔會跌

一早供完，仲有2間放租 唔似你，毛都無條等做難民

你講咩呀
香港樓市係唔會冧，只會不斷升

但係好多供緊樓笑人地租樓

我一早夠首期買樓啦， 冇買到就係買唔起？
而家我真係好慶幸英國大把樓我慢慢揀

收入高 你講笑咋？
幾多人 九成 九成半 樓按入市

兩公婆加埋得5-6萬大把人
我有睇低置post

我真係祝佢地好運

甘請問你會拎住幾多cash 走呀

傻閪難民定義係咩都唔知？應該都係一個支那閪

唔知d 兩公婆押上二三十年青春，再搵埋父母擔保上車既大業主， 笑定喊緊

爬文啦柒頭

3年唔工作都夠食用既cash

人地高收入買樓關你咩事

提早半年收樓啲人喊哂口點睇

10萬麥生有冇去過歐洲生活過？ 你知唔知世界係點架？

係就好......唔好再黎了, 全部上翻去please ...

可以reset 了

移民.難民係唔同.傻閪

問題係你拎住BNO過去，用政治庇護原因留低，係叫政治難民，傻閪

去伯明翰母校附近睇下樓先

我上兩個月已經plan 緊走啦， 數我計好晒。

我就拎Spouse Visa 既
最少都62000 磅存款

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

心情點？

本身下年夠晒彈藥上車
但呢一年咁，真係唔想買

想個最近上車既係咩心情？

9成按 但高人工

今次英國係移民法.唔係難民法.傻閪

咁少？
I mean 原來咁少就夠？
即係搵個英國老婆就可以即走

你老婆有bc 都得
有1個小朋友就要72500 磅存款， 每多一個都要加

你真係傻西嚟 難怪咁多人話你係AA9

房屋台班友

咁多人係指你一個

自卑到你 急不及待出嚟認叻鞭屍

早派你地好撚串架wor, 仲有幾十年供， 加油

仲死撐 傻西真係傻西

搵支那狗接姐
反正黎緊大清洗
住成世咩

你係咪認錯人

條貓步就負資產 開始周圍咬人

你條撚樣都幾好笑，起你底見你抽唔中WSP係到唱淡

香港樓市 gogogo 驚條撚咩屌你老母睇下邊個笑到最後啦

而家馬後炮笑有咩意思，買左樓唔可以係手足？手足唔駛生活咩？

買完香港樓升完，等冇膽革命既連登仔幫手平權BNO之後，賣咗再過英國都得啦

一早買撚咗啦傻鳩 供你老母臭閪咩心理唔平衡都屈所有買樓嘅人都係要供幾十年我供完都仲有錢過你啦 移民從來都唔係一個問題

依家只係喺人哋手指罅樓出嚟嘅一滴屎水 就餓狗搶屎咁

前提而家只係免簽證 我不嬲睇得好遠嘅 你頂到五年工作生活再嘈啦

你真係攞bc先至叫有啲籌碼同我講嘢

同埋負咩資產？2間供斷放租中，1間自住仲要早幾年買落

希望你好彩下次抽到WSP，記得唔好入去做公墓員，頂薪得果43k

我拎Spouse Visa

唔好再潛啦 肉唔肉酸d

啱啱先接火棒仲有30年要供...

On9 我轉咗出嚟做好耐 學人起底
你兩間供斷？有冇證明？ post 查冊證明睇睇 負資產狗
我話我十間2003 年買都得

冇潛過， 一直睇緊你班柒頭點折墮， 點水9 人買樓做奴隸
你班撚樣都有今日

得啦得啦，700k儲蓄，仲要抽WSP，抽唔到學人唱淡

係出面就有人鬧偽黃絲唔愛香港有得走就走
入到黎就比人笑買左樓無得走 做連登仔真慘

大量放盤寫：業主趕住移民

屌9 人唔買樓係垃圾，係公屋仔，係廢淡，買唔起死窮撚。 唔洗還？

Post 查冊記錄 三個單位證明 冇就潛水

死廢西 又窮又負資產 有就post查冊 冇料扮大袋

得啦得啦，你最威你贏，我就要比錢查冊自我證明，你就咩都唔洗做

你最叻，當我潛水

你其實係咪好自卑？俾你有bno無錢又點？
針對香港買咗樓嘅做乜鳩

見到麥生回來，太好了

Cutty Sark at Greenwich/ Canary Wharf啊。好地方。

買完升左咁多
賣左佢去英國買大屋了

肉酸嚟講屋台你都算第一人

香港有幾層已供完收緊租既樓
英國見

果d 一朝得志既氣焰去晒邊？

另外， 兒登恐懼L 咪潛住先啦， 入黎分享下做大灣區業主心得啦

由你把口出叫人唔好潛特別幽默

又話樓價跌買多兩層收租， 連登班大業主又失憶

你唔住大把人住

即係谷住谷住發洩唔到幾個月呀 又mon po又唔敢留言 笑q死 快d打去東亞加limit先啦

等緊你鞭我
想睇樓市又破頂

你條廢西原來真係冇料到柒就潛啦 平時就吹哂水自己幾個供斷單位係手 叫你show off 就認死狗 難怪BNO一話平權就係咁咬人 原來驚負資產

同你呢種9up廢西講嘢都浪費我時間 blocked

等睇麥生去到英國屌英國樓垃圾

你limit單野諗好點拆未

如果個個都走 你搵撚接你層樓阿?

萬不得已既話

攞2m去英國買層樓
3層港樓係香港收租 工我都可以唔洗返 直接退休
香港點都會有人住掛
去到英國依然輕鬆做人

港樓點會係負累？

麥清好波

拿拿臨撻訂先 屌

個個？你咪睇下有幾多人走到囉

得了得了，抽唔到WSP係到發脾氣無用，比個原因我要向你自我證明？

你有咩值得我要向你證明？

香港班AA去到英國可以搵乜野工？

淡軍等你返嚟領軍 過左英國都唔好忘記我地屋台淡軍 雖然你柒過一次 但大家都唔會再提你10萬limit單野 萬大事有我地頂住 唔好再離我地而去

賣樓咪得

放心麥生喺嗰邊就算瞓地鐵站都好瞓六年就有英國國籍

岩岩做到大業主， 係威既
想知你可以吐到幾多現出黎

出去睇下連登有個投票POST
一千人走 一千人唔走
個數5050
真係有咁多人接手?
連登 講緊都差唔多抗爭最前線咁制
未計一班中產 無上連登

當你有百幾萬
去定喺香港供樓？

你11年買左，而家升左幾多

即係點拆姐 建議快去英國搵間銀行開張1萬英鎊頂住先

唔洗拆， 正資產保正比你多， 要唔要賭身家？

我撚有錢買樓咩 我aa嚟架炸 純粹帶風向推下香港樓市 利伸：我prove唔到樓契 信用卡limit得10000hkd 都係東亞 不過係學生卡

唔洗賭啦 我投降 你緊係多過我啦

就係兒登/前線先係50:50

喺香港做專業人士/政府高層邊有咁多會真係走到？去英國五年既機會成本係幾多？

真折墮， 上世做左咩壞事， 今世要仔仔女女做支那人，留係香港供30年樓

你估個個好似你咁有錢咩 冇錢冇技術就留係香港打工啦 當然唔可以唔做野齋潛水 btw要幾多錢月入先開到東亞10萬limit

笑乜鳩 賣完樓幾球幾千萬係手 去邊都得 你個傻西比你移民咪又係過去乞食

咪on9啦 信用卡limit 成10萬既人 你有冇先 冇返成億身家你都唔洗止意開到東亞10萬

利伸：識人做東亞內部話最高limit只開9萬 10萬最少過億身家月入百萬 未fc

其實咪撚ON鳩啦
下下兒登兒登 真係兒童連登咩
財經台 波台個班死架?
日日都有POST 講上車上車 股票牛熊 個班又兒童咩
你估講兒登 就真係好多了小朋友上咩

係香港做專業人士 你估真係出到去搵唔到食咩
政府高層 覺得無前途就走架啦
真係同政府坐埋同一條船咩
份糧出少個仙都立即唔撚做阿
可能轉頭走佬篤鳩支那灰

你問去英國機會成本係幾多?
不如問下 留係一國一制下嘅香港 前途係唔係大好?

連登都5050
出面計埋淺黃藍絲中產
可能1000個得1個走

我本身揸BC同喺香港有樓未驚過
想話你知就算係班上車無耐想放樓走人，宜家依然大把人接貨，最多蝕印花稅
事實係好多人唔會走而又有實力掃樓，樓市亦唔會短期內下行
咪用失敗者角度睇世界
你咩都無去到UK又點

我係shortage skill list 入面， 樓我已經夠錢買。
識我都知我一早有首期香港買到樓

哦 有信念就得 揸緊信念 樓市gogogo 講咩都變「事實」

真 有10萬limit有乜可能買唔起 唔睇好咪唔買

講比例姐

做專業人士，有一家四口真係咁易走，你有冇做過下research 英國有咩工可以/會俾番同香港一樣既人工。而家做專業人士嗰又唔係因為國安法即時無晒人工。政府高層又點會無啦啦無前途？唔係全香港人都好似前線諗到咁極端一定要走。好多人真係會因為香港仲搵到食而留低

巴打唔好亂黎，依到拎BC同有樓死罪黎，我上面先比個買唔到WSP既傻淡迫我自辯，要我貼證明比佢，但佢乜都唔洗做

連登仔仲惡過國安法，要無罪自辯

我都係

麥蛇都係比你地班樓好逼到要貼10萬limit自辯 唔好扮慘

我舊同事叫我結婚生仔我話要想一想
移民我想都無想

對唔住囉，你話雙方公平對賭自貼都算，要我比錢查冊去證明比個3唔識7既傻淡連登仔，當我窮浪費唔起幾廿蚊了

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

就算講比例 我覺得20歲以上都唔少啦
你話吹淡個D好多都係小朋友 我都算啦
但講到成個連登得兒童上 真係唔好搞笑啦
所以我真係一聽到兒登就R哂頭

真心 反而你話唔係專業人士 可能真係諗過去 搵唔搵到食
但專業人士 如果真係睇到自己條PATH 係香港經濟慢慢衰退底下
去個地方人工可能無咁高 但相對穩定 真係走都唔出奇

政府高層點會無前途?
前題外國真係慢慢制裁你
然後支那會用支那人慢慢取代你位置
兩面不是人 你點睇?
依加連公務員 都話搞政治審查 要宣誓阿

咁我都同意有部份人因為香港仲搵到食會留低
但個部份人 係唔係真係可以撐得起香港高樓價先 接得起你層樓先

人望高處 外國環境點都好過你香港一國一制
有條件有能力真係會唔走?

當然我依個講法前題外國有制裁 香港經濟衰退啦

大把支那人接貨,驚閪咩

果d 一朝得志既氣焰去晒邊？

唔好潛住啦屌 得我爽完 其他巴打仲未開始撚你

其實唔洗太care呢度嘅人信唔信
大家只係喺同一個平台討論下吹下水
分享完見解唔啱聽咪bye囉
洗撚證明你睇咩你老幾

16-18買都係抵鳩死喎
唔好唔記得
14雨革
16魚蛋

同你一樣 有買賺左幾球

但你現在諗住過去住？

做支那人都咁開心，邊夠你玩
唔知以為你層樓供完， 原來岩岩先供左幾個月
唔怕， 最緊要輸得起， 負資產唔好跳樓， 等十年八年返家鄉

巴打心態好好，佩服

話之你過英國，總之記得年尾找數捐錢留名睇走數狗

2020年樓市CCL139點 神預測大賭局!!! 3zero鞭屍專家 VS 麥太保#19092

我都話我aa 激一激又出返嚟 總之一句到尾 今次真係唔好潛住 大把巴打未撚你呀

出現了

仲話買大圍

我都撚夠麥生了 係時候比其他巴打撚下 聽日再追post

你咪帶頭走囉屌

麥生等咗好耐㗎，終於等到一炸青年人命換返嚟嘅五年平權
話說麥生有冇考Ielts

其實你顧掂自己份工先啦， 我Spouse visa, general ielts 4就夠

另外好認同你最後果句，你咩都無去到UK又點，真係果邊住過先有既體會，真實既UK並唔係連登講到咁美好

買機票未？ 攞埋MPF先走
記住唔好返嚟香港

係喎 我去外國住起碼間屋大啲先啦

真係話你戇鳩怕你嬲 唔好咁井底啦 10萬蚊limit

中意得閒返黎撚你班樓奴仲過癮
理得你做大業主， d 錢拎得走咪你既囉

精神分裂

早d 訓， 聽日準時返工賺錢供樓呀。
就算搵廿萬你都係供樓同幫地舖商舖交租咋傻閪

連登仔好多都係細蚊仔未有獨立思考同視野太窄
好多仲問緊屋企拎零用
無真實了解去英美澳加實際生活水平同要求
所以最後有幾多人真係喺當地成功settle down
頭五年無英國公民嘅福利要自給自足喎
但我贊成佢哋去親身經歷下

依度有名叫child登嘛,
當年畢業後第一張卡都過咗依個limit

大把大陸人想買

咪on9啦

麥十萬做乜skip左我唔敢回

麥生唔使攞public fund 人哋咁有錢
唔好阻人發達，英國夢呀

年底你贏先講， 到時睇下邊個走數

你肯認數我就放心了

喺英國搵唔番香港嘅錢有咩問題？消費都係喺英國。最緊要適應英國嘅天氣，有300萬cash 剛去到英國一樣唔使full pay 買，一次過俾半年租金租翻半年樓落腳先，去到再搵學校區樓，開晒英國銀行戶口，有存款證明有工作證明一樣可以俾首期供樓。你300萬 cash 仲要諗埋醫療保險，買架二手車工作。

所以話揸住BC知真實情況都無諗住走，係一班連登仔講到英國天堂咁

你要抽居屋，你有撚錢咩 300幻

其實佢地有冇諗過自己比本土英國人有咩優勢，英國公司點解要請個語文能力無咁高非本土大學畢業既人外地人，都未講英國失業率咁高大把本土大學生都搵唔到工

不如試下依家報英國公司睇有冇人睬先

等過ssd後即刻賣左佢算

靜靜地得唔得姐

邊個話我有份抽居屋

其實最驚係恐慌式拋售 到時突然一個大跌市想走都走唔到 好多人成副身家係哂層樓到

在香港係生存，在先外國係叫生活

層樓一負資產就仆街，企左係度
香港前景又咁唔明朗

我哋對抗霸權 兼回流英國
本身已經自帶光環
英國本土理應優先請我哋打工
唔請就上網抵制佢！唱衰佢！

最好係英國搞抗爭示威，要求BNO立刻平權同BC同等地位

大佬。8百萬住到house. 有泳池，basement 有戲院，係人都識揀

車位2個， 免費

70-80年代咁多新界原居民移民英國，唔通英文又叻叻聲學曆又高過鬼佬咩！想留香港放唔低屋企人支持國家無問題㗎！使咩諗去到食乜搵幾多呀！

不過香港人係冇咁易離開香港。始終移民外國要改變既野太多

講多冇益， 想過去又放唔低香港收入， 就唔好諗走。
不過香港咁多靠年資上位，又冇技能既人的確走唔到
你睇下呢個post d 大業主就知

原居民果班大把回流，留果邊都係開中餐館住China Town，中餐館果邊已經飽和好多年，諗下自己有咩優勢叻過人先諗移民啦，full pay買完樓唔洗食同生活咩

人人好似你地有公屋咩

所以唔好full pay !一次性交一年租就得10000磅夠啦！落地適應先，有子女就搵學校區。香港人優勢就係返工做奴隸性格唔怕工時長，俾老闆壓價唔出聲。

係英國生活過兩年
生活模式係唔同
個種休閑係香港真係搵唔返

不嬲移民去外國都係父母捱。仔女果代就會再好d.

其實香港樓價升 係因為美國印錢
有錢佬就問銀行借平錢 買入
依家息口平到1.7x % ja點會唔買樓

5點就天黑，9點就瞓覺，平時戇鳩鳩，星期六日去超市入貨，放假就剪草執屋唔係咁易適應

無份抽，不過又要開晒po問料啫

你裝修佬過去英國又做咩呀咁？

唔好歧視裝修佬，就算一條草紙都有發輝作用既時候，英國裝修佬人工唔差，前提係你考到本地牌同有人搵你個外地人做

關你撚事， 又唔洗問你攞，我都唔驚
知你過去搵唔到野做， 安心留係香港供樓， 係房屋台9 叫做上等人

我問料？睇清楚啲內容未？

無需要睇，你交租佬可以有幾多錢丫
過去英國都係做二等公民

你裝修佬都唔驚
香港業主又會驚咩

二等公民可以通行歐美、G7、台灣
你本特衰希望仲keep 到免簽

麥sir終於返嚟

無歧視裝修佬，如果裝修佬都可以過英國好好生活，我諗6成香港人即刻移民過去

自住驚閪咩， 乖，出返去開post gogogo

唔好意思，佢之前話過去做政治難民喎

又無得駁

發覺麥sir愈唱淡個市愈升
懷疑佢aa黎

有地方咪得囉,不過係中國買樓冇保障,佢地應該知嫁可,話拆你就拆你

歡迎你移民，如果你走到既話
我有visa 走到， 搵唔搵到食唔係你講， 你試下問下香港d 裝修佬走唔走？ 我問10個9 個話唔走

其實有幾多人走到？
去英國可以打咩工點生活

香港7成裝修佬40歲以上， 仲要大陸出世。
bno 得30萬人， 講6成人走得真係笑大人個口

利申： 我唔係用bno 入境囉

精神移民早D訓啦裝修佬

你想知喺車上會諗咩，你自己上到車未知囉

見好就收啦 一陣再咬到佢深潛 邊撚個賠返個麥蛇比我

你連資格都冇，早d 訓啦大灣區業主

名唔緊要啦！大陸仔唔係香港出世無BNO係慘啲

連登仔過英國靠咩技能打工生活？
無人答到重點

無BNO係大陸仔？
你有BNO當自己英國人？

你睇住條癲狗啦

岩岩反送中前半年島收樓 我屌

原來你冇 大陸仔

好似真係無人正面答過，定根本無諗過

係車上有位坐，有冷氣
無開冷氣都得， 望一望車下面心都涼鳩曬

唔怪得咁酸， 原來bno 都冇

35萬人有BNO，六百幾萬人係大陸仔ok？

你去到咪又係買唔起樓柒頭

一早有加拿大護照啦，一直都當香港係condom 玩完玩淨拍下蘿友走人

前世做壞事，今世先要2萬蚊呎供香港劏房
你升到上太空都唔關我事
準時返工準時供樓啦

六百萬人冇， 唔代表你唔係大陸仔，大陸出世
大陸仔貼passport 睇下邊到出世先講

英國果邊 IT狗易唔易搵工?
三大CS 今年FG 香港搵緊23k
唔想一世供錢比班奶共支持打壓香港地產狗
依家仲買樓要供果班柒頭慢慢係香港捱

公平講根據國籍法的確係英國國民

小心樓豬又比人話唱淡

香港你住撚埋去啦 大灣區

國安法

300萬人有bno資格35萬人持有效bno

你港英年代身份證唔係填中國籍呀馬。所以申請唔到

住半年就慣
係因為係香港太忙太多野做姐
唔通日日9點返工9點放工
放假返公司執手尾就好咩

利申 毒撚一個

咁我都有BNO資格，有心

貼黎睇下passport 係咪香港出世， 大陸仔

你唔貼你出世紙出黎，貼唔出你咪又係大陸仔

你貼你出世紙出黎睇過，大陸仔

樓市gogogo 啦

真心
香港真係太多人
短期走返一百幾十萬人減下壓先
但希望走到嘅人唔好過兩年撈唔掂返黎同留低香港人爭屎食

樓市gogogo

曾經有本bb相嘅過期bno都得。嗰時無攞就無得攞翻喇！so sad....香港出世填中國籍無攞都無喇。

係唔係攞Bno要幾舊水都無所以由頭到未都未申請過呀
......做個勇敢中國人都幾好吖

真漢子 已經贏九成不願面對現實嘅垃圾港豬

唔需要貼啦。
你已經漏左口風知道你係大陸仔啦， 移民冇你份
世世代代做中國人啦。

不如咁丫玩大D
我，古巨J，麥太保，一齊貼香港出世紙(遮個人資料)＋手寫user name，貼唔出者捐$5000去黃店，付電子收據

今晚0200為限即刻貼，借都無時間比你借

敢唔敢玩呀大陸仔？

佢笑樓台班賤種啫 好人好姐買樓咪買，日日上網迫人唱好，笑人租租個班咩人你明架啦

呢幾個月身邊有兩個啱啱畢業屋企比首期
一私一居

咁你冇債 幾時過去呀 諗住搵咩工做呀 定你大把錢唔洗做呀

英國天氣真心舒服（唔落雨個陣）
以前讀書時得閒就搵個公園睇書同訓草

你認真？早半年我本bno要續期就係要拎番香港出世紙俾英國對資料，就係有copy儲係電腦

不如玩大d 貼bc +手寫user name? 捐5萬
你淨係同你對賭
大灣狗

好呀，來丫
等埋隻麥十萬agree

你淆底呀？

公屋又贏

人地古巨J都ok喎，原來你先係大陸仔

人地錢多

你淆底？
出世紙係老母保險箱， 唔洗麻煩佢去拎啦。
對賭， 我拎唔拎到bc 出黎丫

你即係無香港出世紙啦大陸仔

咁我又真係無bc ，但係出世紙只要過期續期bno就一定要提供俾英國，呢張出世紙係必須要嘅證明文件實有啦，無點續期呀

個時住中部四季分明 夏秋都好正
但冬天有啲難頂8.9點先日出 3.4點日落
返工前放工後都係天黑

住英國其實無連登仔幻想咁好
但其實唔差 係另一種生活
香港既生活係便利 多姿多彩多野食
咁英國就會係平平淡淡 （或者係悶係香港做毒撚都唔係太頂得住， 但而家人年紀大左啲有家庭 覺得未嘗唔係好事）

我回錯你，skip左佢
我回麥十萬

外資唔會投資港樓， 中國人走唔到資亦唔會買港樓， 得返呢班一直深信有樓有高潮,只升不跌的香港人會買

你中意啦， 我淨係知你冇bno, 冇bc, 得中共國特區passport, 國籍中國

要咁多錢做乜嘢啫

大陸仔麥太保

大陸仔3zero

如果多香港人去自然會有港人community ,到時可能搬曬啲鋪過去

精神移民大陸仔裝修佬麥太保

笑完好準時返工供樓
知你冇得走好酸

呢班人想移民應該去中資銀行轉按個物業幾次然後先拎住舊錢去外國以後都唔好返黎，走都大力斬中共幾刀

其實最好就融入當地啦
係英國個時遇到好多英國人都好nice
所謂歧視好多時係自己永遠同返同族圍威喂
覺得人地歧視你多

窮人嗰種自卑心態完全表露無遺

sad，19年2月仲太平盛世咁
點知幾個月後就天翻地覆.....直到依家....

我自己覺得Asian待遇真係麻麻
不過我美式ascent啲人聽我開口就會唔同咗

我應該點都窮唔過供緊樓既大業主
話自己有幾多層樓都冇用， 減完負債淨資產有幾多。
有d 人講廿年後有幾多幾多， 3年後負資產跳埋樓都未知

分分鐘d 廢淡淨資產可能高仲高過d 大業主

放心， 唔洗擔心我有冇樓住， 我有自住樓唔洗交租

睇下聽日股市 就知啦

仆你個街，年頭買左菁雋

幾個friend原本都仲睇緊新樓，依家疊埋心水下年走人！

龍床

重點係而家香港買樓除左生生世世做中國人， 仲欠落一身債， 根本係簽賣身契比國家

好懷念呢幾個月班大業主日日屌人廢物既日子
你地安心建設國家啦， 國家需要你地

都有大陸佬走資嘅！

不過而家國安法大晒，走資大陸佬都驚國安部直接香港捉人，屈鳩走資大陸佬犯國安法

真雖然我冇樓揸手 但樓主打個啲嘢真係好撚酸 係咪公屋仔終於揾到次機會串人

樓豬好笑d

仆佳啦死英國佬，早半年講平權我就唔洗咁

真心唔明無咗法治，無咗言論自由，無咗治安，一個已經唔再安全嘅城市，點解啲樓仲值咁貴？而且仲要面對美國制裁

你唔俾人地冇bno？

本來都想買多層收租，多得班大業主不停反價反到離晒地 先仲未買到

9成上車正呀

汪狗最新話齋
移民前，更加要買港樓，用港樓養家
日日win

你去到搵到份好工買到樓先出黎威啦，柒頭
屌你老母我聽日上月球插旗添呀戇尻

紅事白事都要買港樓

2012年開始已經崩壞啦
2016-17 DQ本土派已經知香港情況只會愈黎愈差
2018貿易戰美國開始針對中共
到2019唔駛講啦
其實有好多signal 指出香港只會更差

BNO平權係第一砲
美國 or even其他國家嚟緊仲有其他嘢制裁香港
淨係收多啲關稅都煩
對香港經濟一定好大影響
所有嘢會有multiplier effect

貼張label係佢地屋企門口就比人拉坐3年

其實借盡去買負責真係唔只4-5百萬。就算低息，要還到供斷都好撚貴息口

sea to sky, sea to hell

我人在澳洲，我寧願對住d鬼老都唔想出制比黑警無拉拉打。外國最緊要就係做到資源分配平均。醫療，人工都好過香港，當然稅會重返。

但其實外國比大陸既共產更共產，因為佢地真係會將資源再分配共用財產。大陸既共產只不過口號。

早排返香港仲見到d 鬼老問香港人路。個香港人好似好驚咁I don’t know I don’t know 。

你咪一直留係你自己應為安全既comfort zone 囉。 冇人迫你。

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

如果知平權我都唔會買樓 發夢都估唔到黎得咁快
Ps. 前排買左

咩啊，国安法通過咗，欣欣向榮，不穩定因素無埋，樓市坐火箭啊

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

幾年前買賺成幾百萬，放左之後咪英國full paid 買間屋做業主真係慘

酸到

走左先講

啲業主話美國唔會真制裁

笑到轆地， 早2-3月 同佢地講中美有派打， 成班唔撚信唔止仲笑人on9, 死廢淡， 想樓跌發夢啦

好心啲公屋連登仔咪撚衝出黎柒啦，又學人講樓講移民

睇呢個post 有629個like 就知現實是殘酷的

你又賣佢又賣
幾多個同你買

個個都話放租比租租供養佢添， 不過租租走左一大部份， 等新移民幫佢租瓜
不過每日150都去左攞公屋

業主有得供樓又贏
低賤公屋仔只可以離開香港

又上返水
煩唔煩啲

做咩又改名呀？
你早兩個月買，而家係精神既

有d 兒登仔可能做開洗碗，掃街
最易移民英國搵返工

有d 大業主成副身家拎埋老豆老母棺材本， 訓身落層劏房到。 今次真係完到夢，做到業主啦

同非洲人 中東難民爭食?

低置仔好驚負資產咁 周圍咬

係香港 做港豬/藍屍就至comfortable

點睇都係aa 打手

10萬limit哥終於復出 呢舖係猛既

btw未驚過 準備買多層sor 你呢條買唔起樓既乞兒繼續憎人富貴厭人貧啦 冇樓笑人有買

3月份你仲係廢淡， 扮咩撚姐

又買唔撚起 又要做傻淡

窮撚真係可悲

有 BNO 就有錢買大屋？
有錢既要移民都唔駛靠本 BNO 啦

買唔起樓既10萬limit哥
自己冇緊係唔抵得人有

留名等睇加 limit

一定唔抵得你啦 我買多10層丫， 吹大d 丫柒頭

3月份仲開post 淆撚到問人買唔買好， 繼續死撐啦

有撚派你訓唔着

低置仔又贏
信政府，供樓唔怕

靠自己而幾年上車就慘啲
仲要供，又係樓市高峰入
以前買落點計都贏

樓主30幾碎做裝修佬, 依家仲痴緊老母住, 得兩球半CASH可以去英國點生活呢, 打咩工呢

你咪繼續唔好信 繼續自我安慰 又改變唔到事實

貧窮限制想像原來係真 怪唔知以為10萬limit好犀利 人地買多層樓都話人吹水

3月就係比你呢啲兒燈仔水到嘛 樓爆喎 好驚啊

下次整張20萬既嚇撚死你啊再嘈

事實有冇2球半都成問題

變大灣樓

好心樓主咪咁招積啦
又唔係未柒過

又燈

班淡淡使唔使咁撚開心呀
不如等6年後你哋真係成功移民先出黎打飛機
咁多年都唔識忍下手 一陣轉個頭又柒到要潛水

2球半越南盾

淡狗真係好黑心

抵佢哋窮

恭喜
快D一路好走去洗大餅住大屋
我呢D 愛國愛港又渣住幾層收租既注定係度等死

窮人心態係咁架啦 唔抵得人 中意笑人

唔招積就唔係廢淡啦
呢啲人中意柒無辦法
咁撚窮又要自卑又要串人

又燈 連燈仔

其實賣樓 大把大陸人接⋯⋯⋯
真係唔會點驚

成日想人死為乜呢
不如諗下點搵多啲錢啦

其實走資好多連登仔都叫左好耐。

呢年買樓既真係焗買。樓價高，我相信升都唔會升到去邊。一來係結婚先會買。咁真係冇計。

但其實人一世得果70，80歲命。而家既香港已經變撚晒。值唔值得用6百萬去買層3百呎既樓？

不過好多專業人士真係好難會捨得放低份工去英國做下層既工作。

但如果本身香港係打份萬幾至三萬既工。又有bno既。去換個新環境就一定好撚過係香港。至少你既下一代會好d先。不論接受既教育，成長環境等。

大把水魚

將會又有人班人畀佢哋水到諗住去英國買樓
期待佢哋post大屋相串鳩我哋

如果美國出重手就係咁大

有張黑卡係唔同D

四五百萬買studio
就當樓價真係跌
而啲首當其衝
你揸住錢係手都買個正正常常兩房啦
都唔知咩人搞啲咁嘅studio款出黎
完全唔係用黎住人

D人都係駁賣返出去執少少0者

lump sum細易上車嘛

窮撚以為人地窮錢佢會富有返啲

樓豬pin this

唔講以為英國淨係比窮撚走

2/2022？ 你預依家-20%

你神仙?

Zone 2 oval 生活方便

揸緊信念 樓市gogogo

應該扮到既

唱淡唱咗幾多年

有麥生即刻熱鬧好多，btw留名睇6年後邊一面笑得出

6年後麥生咪繼續喺香港租屋住

你有信念就得 其他嘢幻覺嚟

嘩 成十萬limit

應該好好境

支持淡友用念力推冧樓市

今次咁保守？
提提你 兩年前淡淡話會跌8成

「啱啱買咗樓嘅人咩心情？」
呢句嘢聽左10年都有

仲有 支持揸緊信念嘅應該係同淡淡講喎
佢哋吹淡風呢個信念都堅持咗10年
我支持你哋繼續唱淡㗎

香港遲啲好難搵淡友 要去英國啲大屋搵

條淡淡前排抽唔到wsp 咪唯有繼續唱淡，你估佢想嫁咩

樓主出黎回應下啦

15年前買都叫ok既

依家返中灣區買爛尾樓不如買外國樓自住

既然香港同大陸拉到咁近我不如喺深圳東莞買樓

其實可以住東莞，每日中環返工都得
預多少少時間啫

等到18頁終於都出現啦

唔使再過關上水去東莞都係一個鐘

60年樓齡 600萬 600呎

肯定繼續升, 升到 160年樓齡, 6000萬 60呎

咁癲

agree 香港=大陸
咁深圳仲有前景

唔計腳程等車塞車咪一個鐘，上水再去中環再加50分鐘，每日用四個鐘來回搭車啫，其實ok諗得過

樓淡而家去五眼國家做人上人啦

得業主會留喺香港等死㗎咋！

坐高鐵1小時牲活圈 大灣區發展完善

成日話冇得走 而家就真係冇得走啦

有樓係手就知有冇人買嫁啦

大把人買樓當買衫
一掃幾個單位full pay
乜買樓一定供到死架咩
貧窮限制你想像力咋？

我諗佢呢世人都比唔到首期
就係到酸
典型兒登仔

呢到好多人當左自己已經係英國公民，住緊幾千呎大屋，但事實係走唔走到都成問題

兩球半印尼盾咋

無plan b
淨係諗住走到就得
之後既事去到再算

因為識中英雙語 有張香港身分證證

冇能力移就講到自己肯定實移到過去
成日話英國 資產唔講啦，呢班人英文水平去到都唔知有冇人請買樓？睇下Manchester London啲樓價先啦
去台灣？
一百五十萬資產
呢班人達標啦咩
再要你開鋪請多兩個本地員工
營業三年
兒登仔個個講到自己去邊到移都得
笑死人咩

英國大把工冇人做，唔會餓死人既，祖國會照顧子民

得喇 業主又贏

其實係 水電技工體力勞動大把需求

層樓就算跌50% 我都未蝕

成班低置仔驚到瀨尿 不停講大把人full pay買樓 唔怕（但唔係佢自己）

公屋燃又贏

其實係，咪好似D南亞狗黎香港做跟車倒垃圾D下欄工一樣
大把需求，快D過去啦

實有傻仔接貨，之後愈接愈低

ching趁後生眼界要闊啲 講嘢唔好咁井底

香土嗰邊
仲係笑緊啲公屋撚想移民

你地笑柒人唔買樓訓街唔黑心
而家一定大大力鞭柒你， 留低香港供樓

好彩要排隊買唔到
執番身彩

大把人，不過果個唔係你

無技術無學歷唔識英文去到賣炸魚薯條咩
做藍領有門手藝又識啲英文就公屋私樓乜都得啦

你唔知有租樓呢樣野咁on9架原來 咁就細聲d啦 周圍同人講自己傻鳩

業主終於可以留係大灣區供樓唔洗走了， 得償所願

小心條淡淡叫你比查冊證明，否則block9你
抽唔到就唱淡，叫人比錢查冊證明，當自己老幾

見到班冚家鏟激到跳起就忍啦住笑
2日前都仲好撚串

大業主d 風骨去晒邊
開住包花生慢慢睇你地折墮， 咪好撚惡既， 屌你老母

7mil買左 呢家都值13mil
唔明點解唔買

要走咪賣樓走人

樓上有幾隻今年買既癲狗嬲到發發聲， 事原今年年頭我叫人唔好買住， 有幾條蛋散早兩個月買左貨，立即雄心壯志做撚左大業主咁屌人係垃圾

你7m 買完而家賺幾球咪叻， 有好多未開始賺都已經當正自己人上人

會諗咩
有中同照生仔 有兩個呢半年內買樓哂命
除左RESPECT 無野好講
好似得自己一個對而家個環境咁抑壓咩錢都唔想洗
連有興趣既社交方面洗少左

依位巴打 住緊咩樓 咁搶口？

我訓街既， 或者係租租唔抵得班業主， 應該係

你眼界有幾闊？ 咪又係做體力勞動工

樓主呢？

啱啦，去到都係裝修佬

有10萬備用信貸.

諗緊一國兩制會行穩致遠囉
仲有香港d樓非常有價值，絕對不是你口中的垃圾樓

真係On9先會做9成

英磅?

10萬bea黑卡 好威威

聽講黑卡可以碌到遊艇
唔知夠唔夠limit碌到呢架

佢係咪講緊10萬英鎊limit

點解

你假假地有十皮card喎

都話買完機票無撚左十分一credit，剩低9皮都唔夠比一年租

月入100k 供緊8m自住樓表示驚閪
不過唔會再買香港樓就真，夠錢就買london zone 1樓

100k先買8m 咁cheap嘅樓？

巴打好慘，揸住8m資產拎緊月入100k，比個月入n年到頂先43k仲要抽唔到大西北新樓既傻閪串你cheap

我呀保今日心情好撚曳呀。。。

差緊銀行幾球野笑我有full pay 樓樓契
樓契我都貼過， 死窮閪

成班低置仔借爆笑我張卡limit 低

邊個post 貼過呀 睇下

問下3zero 大業主 不過好似唔計， 老母送既好似唔計

痴老母住都當係啦

成班低置仔樓契都仲押住係銀行
同人講層樓賣左值幾多
d 錢落到袋先話係自己架啦， 唔知以為唔洗供

柒到

賣樓走人

咁佢又識投胎既，母幹都好重要

咩你要供樓咁陰公呀
比心機供， 仲有廿年挨

真係幾柒， 比d 負資產供供笑

負資產人上人， 住full pay 樓正垃圾
供供又贏

但佢老母俾佢張附屬卡都係得１０萬limit

廣東省深圳市香港區咋

供供張卡廿萬limit, 不過負責幾百萬
老豆老母拎埋棺材本出黎幫佢上車
陰公， 幾十歲老豆老母仲要按舊錢出黎， 6-70仲要幫個仔供

咁嚴重？

供供冚家allin 賭落層樓諗住做到人上人， 以後收租唔洗做， 仆街咪唱層樓跌

去低置post 睇下囉， 兩公婆加埋5萬， 仲話要搵父母擔保抽新樓， 買左樓人上人呀，你唔買就係廢淡垃圾公屋仔

要一開二先收到租

竟然唔係full pay

而家睇返
用林鄭PLAN 上晒車D GOGOGO ，全部中伏
前景未明

厚面皮真係無撚敵
10萬信用卡limit 走黎笑人

mpf要BC先能即攞？

夠笑供供， 自住full pay 樓
歡迎貼契串我

樓主點解你個post咁多人好評
係唔係即係結果會走相反

咁咪恭喜佢地囉
不過黎緊兩年有派佢驚

好難想像一個以為10萬limit好多嘅人係有錢人
唔洗貼都串到你啦

好心唔好咁核突, 人地唔係偷唔係搶, 辛苦返工搵錢搵個地方俾自己住, 好失禮人咩?

自己信用卡得十萬蚊credit , 仲要原來係靠老母, 你有乜野資格笑人?

咁有貨無理由得10萬架

淡淡厚臉皮都唔係第一日嘅笑
講真點解佢哋唔畀啲耐性等真係樓爆先出黎笑鳩人 有牙力好多
根據淡淡往積次次衝出黎笑鳩業主最後都係收皮深潛
例如佔中 加息 中美貿易戰 武肺 次次大大聲最後都係柒 好難唔串鳩佢哋

仲以為今日負樓價

佢哋眼中業主就係原罪 仲要屈業主一定係藍絲
但事實就係班淡淡一知道BNO平權即刻第一時間諗點走邊啲人先係好撚鐘意香港真係一眼睇哂

咁就解釋到點解得十萬

痴老母張附屬卡都合理d

早排深潛, 依家見國安法出台就出番黎串柒柒, 我勸你都係等爆左先出黎9up啦

坦白講
真係樓爆咗 而佢哋成功去咗英國上車
咁咪比佢哋串下囉 我哋又駁唔到
但依家又唔係喎 一黎未樓爆 二黎佢哋都未去到英國
全部條件都未達成 都唔知班人咁興奮做乜春

你已經負資產㗎啦

原來麥生都成30幾歲 初初以為佢20出頭

諗緊點解收租咁爽 仲有人要返工

供樓好勁丫， 唔講都唔知低置仔借爆比ssd 綁住走唔到
出力d 鳩叫gogogo 丫， 仲有3年你地鳩叫丫成班傻閪

講到已經大跌左咁，嚇到我心都離一離，即刻睇估價，點知仲升左，不過休息日條柒頭實會話我無樓扮有樓或者叫我AA

走又唔敢走， 怕份工冇左斷供， 3年後仲甩到層樓唔洗損手， cash out 到出鬼國， 先出黎串9 我啦傻仔

留多3年係廣東省先啦

成班奴隸獸空群而出 林鄭9 按plan 多謝你地留係香港繼續做中國人

查咗冊未呀

你3年後唔喺香港?
你敢寫包單?
你唔好撈唔掂又返嚟喎

黨感謝你地留低交稅供樓，保持香港繁榮穩定， 建設國家

你寫包單3年後賺住走， 我咪寫包單唔返香港囉

好
我敢寫包單3年後樓價高過而家

第日好難講 共產黨好鍾意強硬拆村再發展 北京已經係咁 仲要極少賠償
PS 丁屋佔香港9km2土地，九龍半島都只係7.8km2 = 由荔枝角到油塘包曬觀塘線

咩屋苑咩單位， 而家mark 低個價先。
3年後開post 追我數，剪身份証

整體

on9, 我就剪自己張身份証，你就計整體，拉埋其他人分擔風險， 白痴先睬你

賭3年後樓價高過而家

有咩問題?

你想具體

某個屋苑咁?

你開盤口啦

其實你都幾可悲
只係將自己幻想出黎覺得會發生嘅嘢就當事實咁講出黎
仲要大大聲

真係笑撚死

升得果一球

on9, 你買層大西北劏房又可以拉埋其他樓打混黎計？ 你咁中意賭， 自己唔敢落水丫廢柴

大家咁話啦， 低置仔都ff 緊樓價升做人上人， 過多十年八載收租過日子架

縮咪縮囉

淨係賭你買果間
貼住戶証出黎， 高層定低層，咩單位， 用最近成交價開盤

我輸剪身份証upload 上黎， 你輸捐1萬

你層乞衣劏房唔敢寫包單升咩？ 陰公豬， 自信去晒邊

你都on9

靜啲啦 咪撚霸咗我個se10

邊度睇到？
呢兩日好似係你自己衝出黎大大聲講埋呢啲濕鳩野
定係又係你幻想出黎？

我識有個on9 今年年頭買

呢年發生咁多事
樓市都冇跌過
唔明點解班人仲係不斷FF會跌

國安法都講左一排啦
都唔見有大量業主跳樓價走貨
反而大把人走出黎想執平貨 即係想繼續入市

就算真係跌 咪跌得少少
自住咪當用左黎交租 有咩問題

至於去英國既 祝你地過到去順順利利
但都唔需要踩低繼續留係香港既人

可以預期，香港未來得返藍絲同埋藍絲，真係你住埋我嗰份

淆撚到失憶左？ 叫admin del 埋d 9 叫post 先啦

我識2個買左東涌， 買完周圍講， 叫我快d 買， 唔買又升

無30蚊好窮
如果我係AA應該隨手拎到堆查冊紀錄出黎
想要山頂獨立屋，貝沙灣，淺水灣定九龍站頂

咪理佢啦，借機想巴打你自爆，身分證剪完又唔係唔可以補領，仲要佢走數都唔係第一次

佢真係當我唔識買樓咁弱智

邊到走左數？ 唔知以為而家2021 年

Link?

等樓價跌 = 等菠蘿包變返1蚊1個
唔係無可能 不過無咁長命等到

個賭注同賭約都唔合理，哂氣
要你自爆住邊，佢就剪張幾舊水既身份證，仲要3年後先剪

提提你入境都搞緊換新身份證

又有得ff 自己層樓千萬幾好， 死廢淡嘈就貼資產

契又拎唔出， 樓又唔賣得， 大業主

低置仔： 我借左銀行幾百萬丫， 而家層樓抵押緊咋， 我係人上人

大哥你又篤爆咗我啦

呢個夠代表性， 一上完車即刻打返篇長文分享自己做業主心得

同波子sir 一樣
叫人自貼鬥靚仔

波子Sir深潛已久，琴日咁好時機都唔出番黎唱淡

買左層樓咁威猛， 連買邊到都唔敢講
我以為自信到見淡就屌人垃圾既大業主有d 吉士， 原來又一隻淆青怪

你唱淡死廢物垃圾公屋仔租租，你自貼資產。 我唱gogogo, 計全港

人哋分享下經驗都唔得？
我都有睇呢個post 樓主講到明自己唔係想討論升跌 只係想share下自己買樓過程同諗法
想問你點得出同你所謂嘅「FF樓價升做人上人 收租過日子」嘅結論？

樓豬都算係近期最on9嘅淡淡
柒呢樣都廢事講 完全為屌而屌講嘢一啲point都無
完全一款白卡佬周圍幻想全部人都係假想敵咁周圍左屌右屌

早派班大業主低置仔先開post 追咬我9 條街
出得黎行預左要還。
唔好比我估中今次大量人負資產， 一定日撚日撚果班冚家鏟

完全同意
冇point又死撐
好似恨買香港樓恨到痴左線咁

淡好友能否排隊登記
想留名恥笑

好友+1

窮撚去到英國咪又係窮撚

其實英國呢啲傳統福利國家幾適合好似麥生呢一種藍領
始終佢喺香港屬於低收入，根本參與唔到遊戲規則

反而擔心英國收咗佢呢種反社會人格，反而影響人哋嘅國家安全

真係參與唔到， 一出世就住私樓， 都未撚聽過話要交租既， 所以唔太理解d 大業主話唔買就要幫人供樓係咩概念

收租佬d 希望工程留返比你做

諗緊買倫敦

咁唔知佢真心定假膠
真心唔知佢中學畢業未
可以連argument 都冇 一味鳩屌憑空想像

一出世住私樓都可以拎黎打飛機
痴撚線

班大業主話唔買樓就幫人供樓wor, 所以做業主高人一等

真係好撚似啲窮人

瓏門囉好未？

一出世就住香港垃圾樓又唔賣左佢？
快d移民去英國，影幾張相放上嚟
咁呢到d業主就收皮啦

噢sorry
層私樓都唔係你嘅

垃圾樓既業主多謝你呢個Post

明知樓爆都唔叫老母賣樓 真係不孝子黎
難為佢老母仲俾張10萬黑卡佢

當佢老母有樓係真先啦 佢連自己老母都說服唔到 隨時佢老母同d三姑六婆呻緊自己生個on9乞衣仔出嚟日撚日說尻我賣樓 明明死左都留層樓比你 有私樓唔要係要住公屋咁折墜

你有冇機會日撚日班冚家鏟我未知 但你一定一世係比連燈仔齒笑既10萬黑卡麥嘜仔

lm 睇佢skip

供完自住表示無壓力

代休息日柒頭出：

供完？我唔撚信，貼查冊啦，唔貼就係扮大袋，潛啦你

原來出面成班淡淡high到不停開post打飛機笑業主

你咪又係得把口

巴打我係代果條叫「休息日」既廢淡出，人地話供完佢就要人比證明，唔比就串人AA、9吹

依個仲跨張，自推十次

孔乙己：一日未賣不能算跌……下跌！……技術性回調，能算跌麼？

無留意

叫我比錢查冊證明，條撚樣20日前抽唔中WSP上唔到車，依家轉頭做淡淡周圍屌人負資產

笑撚死， 成身債為左上車買香港垃圾樓既業主， 而家諗緊咩？

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

爽撚到

無極限自high，佢地忍左十年，比半日佢地開心下

呢個時勢咁易放?

成個post得一兩個人自己推...好肉酸

係呀..
以為國安法都係香港個類法例
點知咁隨意，
沒收資產都唔出奇

香港人咁努力搵錢，唔係咁蠢呀

前日話極少部份人，點知最少半個香港都犯梗法

依度班垃圾藍屍打手唔會驚，做隻乖港豬

始終實力欠奉，要靠社會維穩，先可以財富增值，唔好怪佢地

你住嗰頭？好多遊客，又近Waitrose同埋Tesco。Greenwich Park又好靚，幾好住。

個個月都有AA打來問我放唔放，有人睇中，岩唔岩價

返大灣區買樓

Greenwich 平，10零k有5-600呎。未係住嗰度呀但會考慮

樓主邊度私樓呀

貼水電費單睇下?

咁叫冇跌過 平行時空到

成堆AA9 係咁架啦

差估署樓價指數 5月已經升返啦
你拎得個70萬係手 除左同家姐抽居屋又真係窄洗啲，俾心機唱爆個市

實係係香港連樓都買唔起，焗住做淡淡既有實力，人中龍鳳啦

啲淡友全部都冇數據支持架 全靠幻想

實情係有優質資產嘅，
更加係識得審時度勢，適當判斷，好多都一早部署好，大家層次唔同。

好似你地咁，接受唔到市場動作嘅，
咪就係低實力囉唔維穩的話，點過人世

依啲咪窮人思想囉
自己港樓都買唔起就以為業主剩係得香港有樓，唔可以有海外資產既
學你咁講 乘哥，唔賣走埋長江中心都係低實力 笨柒囉

點解業主唔可以有幾百萬流動資金，買完樓就一定無哂錢？條友成日你地你地，講咩優質資產，唔知佢有咩優質資產咁巴閉

市場動作？唔講仲以為今日負樓價，港股drop to zero

租租
么屋然
i毅進仔
失敗者

盡做英雄罷
可以免費移民去一個
唔使競爭嘅福利國度

繼續無限伸延你哋嘅廢
同埋
不勞而穫嘅心態

唔好以為所有業主都好似你地班robot打手咁啦

你講得啱，大把人有實力，今次有啲道理。

你係aa嘅話，我咪tg你睇，見同你咁好傾，幫我打理下

以前班淡淡起碼仲會係講下數據，講下自己啲理論
依家啲淡淡剩係識以己度人，自己無能力就以為其他人都同佢地一樣 一啲論據都係，真係一蟹不如一蟹

淨返你班人上人留係到競爭， 再創高峰
每日150 腥港人幫你地供

邊個話英國有大屋住
英國樓價同香港差唔多咋

冇曬年青人的城市
好慘

你咪當我9up囉
唔夠你地Robot打手穩定㗎，copy&paste千篇一律

市場話明你聽個市升緊喎

明白嘅，收到
支持維穩，支持香港

你鐘意啦!!

銀行一樣做生意，按揭一樣兩三星期批

識你老鼠，鬼得閒理你係咪9up
見到有井底蛙咪恥笑下

麥生bc 之後可以食一世UK public funds

今次千載難逢嘅機會
都唔知有幾多呢啲人

點解淡淡唔拎數據出黎反駁，我都想學下野
永遠得你係打手，好多人又點又點

香港食老綜vs英國public funds

日夜上香希望過到去做蝗蟲

咁其實你屋企有10層樓，唔關你事，有咩值得一提？

如果你屋企有10層樓一定射晒落海啦

房屋台靜到仆街呀喂
AA狗出啲力啦

一早叫房屋台支持中共

推

無他，部份淡淡睇人仆街最開心，望香港樓價drop to zero，業主全部負資產跳樓

唔要大家贏，要你輸，連登仔最愛魚蛋論

最少一個double